［好奇］從前有三個mk組成一個組合

果3個mk組成嘅faith依家點樣？